中聯辦譴責暴徒沾污校園

發言人續指，對中大逾萬名應屆畢業生來説，畢業典禮是一生中莊嚴神聖的時刻，但參與鬧事近百人的粗暴行為，不僅違反政府限聚令，玷污美麗校園，也嚴重褻瀆絕大多數畢業生及親友的感情。

難聽過粗口

關鳩你事咩飛影

我覺得一堆毅進仔持械闖入校園沾污左大學

係
成班yijin仔行入大學校園
即刻令成間大學low class哂

佢地知唔知新亞創辦人邊位

又感情乜乜乜
cls
扮到好撚熟咁

畢業禮取消咗啦喎

做咩貼晒啲暴徒出黎

黑警暴徒沾污校園

支那豬玷污香港添

尋日哪有畢業禮咩。。。明明轉左網上

你班支那狗污染左香港

成班入唔撚到大學嘅垃圾沖入大學就梗係玷污咗校園啦

你岩

中大創校歴史就係愛國愛黨

你都係想我咁講啫

中大校友都未出聲關你呢啲外人撚事咩

不如搞個畢業生公投，睇下大多數人覺得呢百幾人定係共產黨玷污香港？

唔知邊個搞到香港學術自由排名跌到落谷底。

舊年揸架狗嫂嚟噴藍水就真係沾污校園喇

崇基前身個13間基督教大學係點死架

沾污埋清真寺

市民譴責中聯辦干涉香港內部事務